跟隨 Apple！Galaxy S8 放棄 3.5mm 耳機插！

iPhone 7 放棄 3.5mm 耳機插，到今日依然極具爭議。究竟其他手機品牌會跟隨還是反而將 3.5mm 插位變成賣點？現在看來很可能會集體淘汰 3.5mm 耳機插了。

根據向來頗為可靠的消息來源，Samsung 決定跟隨 Apple 放棄 3.5mm 耳機插。第一部沒有耳機插的就是明年的旗艦機 Galaxy S8。正如 Apple 以 Lightning 插取代，Samsung 就會用 USB-C 作為新耳機插。換句話說，除非你買個新的 USB-C 耳機，否則就要用轉駁器才能在 Galaxy S8 使用現存耳機。

之前啲an狗唔係係咁笑apple on9既咩？ 人呢？

食花生

含到雪雪聲

死得仲快

on9 samsung
利伸an狗

又見一個samsung = android既on9仔

風平浪靜就唔引罵戰啦
笑吓咪算囉

唔多信

Apple 放棄 3.5mm = 創新

Samsung 放棄 3.5mm = on9

利申: idog

又唔見用完呢 d 頭，棄用 3.5mm , 音質會有所提高！

跟風果下on9

唔取消個3.5mm 頭
點樣有位裝個手動引爆開關呀

會唔會係部機本身唔夠勁先冇提高

Apple 放棄 3.5mm = on 9
Samsung 放棄 3.5mm = on 99

Agger

要放棄音質，不了

三叔不愧係靠抄人起家

咪又大把人衝去買iphone都話軟硬一體機，旗艦機逼你唔用。an機咁多選擇，垃圾三叔都衝去買嗰啲人真係痴鳩線

今之 s8 出 $5998 想多人買都幾難

除非 $3998 , S821 , 64GB ROM + MicroSD + 6GB RAM
先會考慮

如果唔咁樣，只會記得 note 7

SD835, 8GB Ram, 256GB Rom, Harman stereo speakers幾錢都買

呢部係電腦？😂

咩事咁睇唔開

用藍牙好過啦 技術咁成熟仲用線

其實到依家, 真係有幾多人會放棄3.5mm 插頭呢....
就算有人用新機無3.5mm 插頭 好多時見到佢地都係用番個converter 去轉番3.5mm

咁電話廠商係咪真係多舊魚?